其實我地比人叫「曱甴」又唔洗咁嬲既

最近諗到其實俾人叫「曱甴」都唔洗咁嬲，可以反過黎加以利用。聽下歌仔，然後記番起每個香港人都係有「小小強」

你咪叫翻佢地做狗蝨囉
狗蝨一定要係狗身上先可以生存到
成班藍色人形豬淨係識攀附強權，歌頒黑狗，冇呢兩樣野係背後撐腰佢地一早收撚左皮啦，咁撚得戚？
呢個形官夠晒貼切啦？

以後呢，一聽到佢地叫我地做曱甴，就叫翻佢地做「狗蝨」啦！

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性